不合作

睇到話10點二讀，想同大家講，出得切都唔夠人阻住班狗，頭排嘅人真係唔夠狗打架，求你地唔好去送命。見到有人話義士頭班車出，到底當義士係鐵人定點？琴日搞到咁夜今日又要咁早出？

求大家不合作 唔該

搞地鐵係冇作用！

我尋晚發夢我朋友係我隔離俾警棍打爆頭，講緊係有頭盔有眼面罩咁上，係立法會門前。
組織極差，一話退就後面無人